忍無可忍，又話自己香港自己救，到今時今日仲care乜嘢比外國嘅形象

Trump一早已經講咗唔理，純粹食花生
英國都只係施壓，有起事上嚟佢地都唔會理

你地今時今日仲諗住向外國求助
為咗乜撚嘢「形象」而成班係度內鬥係咩玩法？

而家對家個個係度笑，而且佢地仲係度將啲嘢賴返落我地度
你地再係為咗啲當你地玩具食花生嘅「外國」眼中嘅形象
元朗721單嘢就永遠石沉大海
比人射眼個女仔永遠都攞唔返公道

希望大家收拾心情，休息幾日星期日再繼續諗吓辦法

自推十連

二連

黑警抆槍冇人理

三連

繼續內鬥捉鬼啦你班仆街

班鬼突然間現身就係想你地互相猜疑

唔好意思阻阻你 求求大家幫幫手
緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

四連

辛苦咗咁耐你地甘心咩

呢啲分分鐘係廣東爛仔落嚟搞事

Trump唔理不代表國會唔理

依家變佐無得唔理
比國會迫 民主黨係選戰轉打香港卡

我明白香港只係大國角力之間嘅一粒棋子，但係棋子都要做好自己嘅責任，係夾縫之中搵出路

如果你要單靠呢二百萬人all in，係做唔到玉石俱焚，我哋只會一敗塗地，我哋可以撐到而家，確實係因為有國際嘅關注，好似陳雲所講，如果我哋係做唔到玉石俱焚，我哋只會一敗塗地，我哋可以撐到而家，確實係因為有國際嘅關注，好似陳雲所講，如果我哋無視國際局勢對香港嘅影響，我哋大可以返深圳去抗爭

負評班仆街繼續內鬥
繼續care當你地on9嘅人嘅形象啦

冇錯我地應該學搭利班isis

美國國會一樣開緊片
邊度會care你地

仲想出力應該諗自救

一啲都唔克制
前線再係咁既話睇下市民撐唔撐

佢係度唔知推乜撚

分分鐘蘭桂坊事件重現呀屌

（利申：睇直播）

放緊暑假呀人哋邊度有開片

留意吓reddit twitter啦
香港發生緊嘅事幾乎全世界都關注緊

關注緊唔代表會救你地

唔撚好上綱上線啦屌你老母
我係叫大家唔好再為咗「形象」而內鬥
係應該檢討同重新出發呀

所以要討論返點樣可以攞個平衡點

無外國出口，晨早開真槍啦

唔甘心！所以大家收拾心情，可以快d思考下點做

on9
係連真槍都冇呀
唔借外國勢力你打飛機?